而家係和勇聯手既回合

首先去到而家呢一步
要先多謝勇武係前線為我地開左好多既路
多謝香港人諗出各種唔同既方法去抗爭
美國人權及民主法案好有機會係10月14號審理
係我個時候我地要做d咩呢?

1. 文宣跟進
呢一點講左好耐
辛苦哂文宣既手足
而家的確有好多核彈等緊文宣手足去升溫
我地生活既社區有好多既淺黃淺藍,特別係爸爸媽媽級既人係跟唔貼而家前線既情況
呢樣野好靠文宣工作去將個信息同理念去帶入社區
咁先可以最大化使用前線手足所做既野
多年來既抗爭一直有一個大毛病就係資訊唔貼地
所以初期文宣做得好就連大陸大媽都Connect到
連儂牆airdrop大家一齊做

2. 裝修
我唔反對裝修, 過去呢一輪裝修表現出香港人有既良知
我地對準政權, 唔會裝修無辜商鋪
如果做錯左我地認衰去補救

但係裝修完一輪之後點好呢?
唔通又再裝修直到世界既盡頭?
我地應該善用通過法案前呢七日去做少少野
我地可以主動向一d出賣港人而被裝修既單位發出最後通牒
好似黨鐵咁
佢而家知道出賣香港人既後果原來係咁既
我地俾個空間黨鐵去諗去做決定
係通過法案之前我地都唔再搞黨鐵
但係佢如果再繼續企係香港人既對立面
法案通過後我地將會再次制裁黨鐵
而呢樣野應該係民間記者會提出黎要黨鐵回應

係咪代表唔再裝修?
非也, 我地既裝修對象要更對準政權同賣狗保皇黨
咁其實係民意上係最吸引到d中間游離份子
仲有機會帶到d淺藍過黎

3. 再推一次和平遊行
呢一次和平遊行必須要100%合理非
我地甚至可以透過民間記者會承諾今次會係一個和理非遊行逼使政府批出不反對通知書
或者再用流水式保
勇武要做既可以自行組團去其他區快閃開花
但一個和理非遊行係必須既
我地要再一次和國際社會帶出香港既主流民意
而呢一個位就係和理非主打
同樣勇武唔需要顧及和理非退路可以做更多既快閃

4. 訂立死線
正式向政府宣告要求回應6大訴求
政府多次與民為敵 漠視民意
而且多次透過記者會將個波推俾示威者
我地以其人之道 還治其人之身
要政府係通過法案前回應
將個波俾返佢地

當法案通過之時就係我地fight back既最好時機
文宣能夠跟上
市民了解到我地既理念
有埋民意基礎同國際既支持
我地一定可以

驅逐共黨 光明香港

sorry太長

深夜長文
用電話打左好耐

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

兄弟爬山

push

推

grp多d大家既意見

又大遊行？
一陣又比人突擊tg

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

無不反對就不了
但係如果有不反對就可以一試
所以要係民間記者會講咩
勇武就係其他區快閃
如果黑警要搞和理非就預左俾國際社會睇到哂真面目

與其搞大遊行，不如搞全港大人鏈啦，
因為而家遊行已經暗示左有勇武成份，
人鏈而家都叫和理非活動

都得
要show到我地代表主流民意
人鏈good idea